俾你加新連登規條，你會加咩？

1. 鄭家純唔係雞排妹就ban

2. 葉劉po ban

講事實就要自動block

唔po bam圖就bam

你分化！ 你熱狗！ 五毛！ block!

禁止弱智會員亂加規矩

起佢底五毛黎 一早Block左好耐

咁對你咪好唔公平

ok

冇seed bam